【大師兄返嚟啦】一人n樣你屋企人煮嘅劣食 2

想重溫矮瓜炒意粉同臭西麥皮可以睇返post 1

2021年最新力作嘔吐物芋頭炆鴨，好咸

新一年緊係炸吓啲豬肉過下節，喂大佬你炸咁大盤想點唔好同我講炸得幾靚呀切開應該ok，切開同外面係一樣色㗎你老闆，切完我都廢事影所以冇圖

青豆咁健康唔係唔食呀嘛？炒埋一碟俾你嘆下先

又想食咸酸菜又想食蒸魚點算好？爭咩呀兩樣溝埋一齊囉

照舊留名等高手出招

1

2

條魚咁搞 哂咗

條魚酸嘅

3

黃立倉是旦吧

煉緊腎者之石

嘩我屌
碟青豆真係惡夢嚟

報紙墊枱食飯

隔離KOL POST見到
屌你老母秋葵海帶麥皮加薑三樣野分開食明明冇問題 係要撈埋變屎
仲要SHARE比人地睇CLS

諗起張家輝

LM
屋企人煮野都好正常普通，冇呢啲福份